{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48617&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "타샤의숲속"
    },
    "text": "美しい天恵自然に囲まれているペンションで、ペンションの近くには広い渓谷が流れています。 ここは一軒家型のペンションで、個人的な自由と安らぎを感じることができます。 周辺には上院渓谷が車で5分の距離にあり、龍門寺と龍門駅はそれぞれ車で3分と4分の距離にあります。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 また駐車も可能です。 バーベキュー施設があり、炭とグリルは追加料金でレンタルできます。 ただし、最大人数超過のため入室は不可であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペット同伴なしの未成年者の利用は不可です。 ペンションイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 また、火の危険物質である火薬や爆竹は客室内で使用してはならず、分別収集してゴミを捨ててください。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには広い渓谷が流れており、上院渓谷が車で5分の距離にあります。龍門寺と龍門駅も車で3分と4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。ただし、炭とグリルは追加料金でレンタルできます。最大人数超過のため入室は不可であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージと実際の施設は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションのイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "ペンションの施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火薬や爆竹は客室内で使用してはいけません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室の料金は変更されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 525
    }
}